依家係咪到有口罩有閪屌嘅時候

周圍都無口罩賣

米試下佢囉

有乜用

大撚把

真係好撚急需要嘅可以搵我 有非國貨醫用級口罩多可轉讓

1Q1個

我成百幾個，一日1q都幾個月

你就好啦

但都要有女俾我屌先有意義